做左廿幾年人都未送過生日禮物比老母

有冇啲好建議？

老母唔夠50歲

送我比佢

你個不孝子

送錢最實際

你又啱？

咁又唔好咁講

咁就冇乜意義

今年送左個Jabra 65t active比老母
做運動用

好少見家母聽歌

可以送I phone/apple watch
我見好多人送氣炸鍋
又可以試下送下D名牌袋

氣炸鍋
真係咩

Budget?

大mon iphone

我最少有5個FD都送氣炸鍋
佢話D老母鍾意試新野

10 k左右都得

要買不如等ip12

但係感覺好撚怪咁

反應如何

幾年前去左大店買左條幾千蚊既玉項鍊, 老母日日都戴住

幾好
有個FD送左之後頭一個星期
佢日日都有氣炸野食
食到勁熱氣

老母平時都唔戴啲咩飾物

cls 好似玩9 自己

但係個FD老母都幾鍾意

可以諗下

我老母之前又係無戴, 買左之後日日戴
唔好揀太誇張長, 銀鍊 + 吊咀
我揀左個寓意健康既

揀有睇過一條係佢星座嘅頸鏈